警察都係打份工 唔係個個都係黑警

仲有小小良心既警察 希望你地可以幫手內部反抗上司
好多野都係身不由己 打份工搵餐飯我覺得你地冇錯到

我唔相信所有警察都係冷血，但為咗個唔值得幫既政府同埋警察高層，值得咩?
你地諗下係邊個搞到你地個由警察變黑警
俾市民罵你地真係會唔CARE咩? 互相角力真係開心咩? 呢個世界唔應該係咁，要搵錢都可以搵得心安理得

今日已經死咗個人，佢為咗咩，為咗香港既未來呀，我地既下一代呀，佢為既係香港市民呀!!! 你都係其中一份子呀!!! 自己人呀!!!都係你既伙記呀!!

我知你地要抗令好難 可能會俾同事杯葛 會俾上司屌，俾人炒，但你地有冇諗過，其實你地伙記有好多人都係有良知，只係冇人敢做第一個反抗者，你地都有好多方法幫手抗爭
一黎要你地抗令可能好難，下面有幾個方法希望你地可以試下
1.見同事做得過份時 幫手拉住佢地
2.防守既時候，忍下偷懶下得唔得 (俾人打同罵一定會嬲，好合理係人都會，求下你地休息下去個廁所洗個面，當係偷懶唔好咩?)
3.幫手放生D示威者 (咁辛苦沖出去做咩，抓人又要寫REPORT又要曬體力 咁樣做真係好咩?)
4.扮唔夠市民打退後/受傷 (英勇受傷，冇人會怪你地)
5.食飯時輕鬆咁洗下班同事腦(叫佢HEA做，退後，放市民，搵埋志同道合既人，人多力量多)
6.對示威者講句加油同埋態度友善D(偷偷地) (暗示係自己友)

最後，最最最希望你地可以拎起/放低武器，企係市民果邊一齊幫手
依家就係差你地果一步，btw 俾記者影到你拎起/放低武器，企係市民果你就做硬英雄，實唔會俾人炒，就算俾人炒，我敢保證我地市民會養你一世(唔會冇工開) ，我第一個助養你

香港加油，616記得行出黎

算9數啦

如果香港有警察做同盟，政府一定唔會敢亂推惡法，亂咁黎

全部都係ISIS

拉到一個有良心警察過去市民果邊 個影響力等於1000個示威者
武力(FULL GEAR)同影響力都係

幫手推俾D警察睇 內部攻破 永遠俾外面攻打 輕鬆好多

消防員同埋救護員都係自己人 就係差警察

解放軍一黎 警察係我地最後既防線

做得高位嘅10個有11個都俾人洗咗腦
覺得示威者係一定暴徒
頭腦清醒嘅做低位多
為咗份兩餐埋沒良心都照做
聽日請病假唔幫手對付市民已經當佢似番個人㗎喇

咪撚天真嬌啦

影響到多幾個警察射波都係好事

果日請病假 都唔難呀

偷下懶,拉住真正既黑警,放生市民 都唔係做唔到

依家差個氣氛 如果佢地個個都係咁 班老差骨點敢 亂黎

其實佢地喺學堂已經被洗曬腦

你唔相信警賊仲有人性只係你天真

洗腦 只係因為佢地入面全部都係咁既人
冇人敢出聲

人性醜惡
錢>>>>>>>良心

黑警實有 為份糧既都有 有良知既警察唔會冇 只要有一個人幫手行出黎 個影響力 會好撚大

你相信

拉到一個/ 令到佢地HEA做 已經好夠

明白巴打你一番好意
但守貞潔嘅唔會做雞
係好人嘅唔會警察

可能係我太天真 只要呢個post 令到佢地其中一個對市民放輕手腳都你成功

你有冇唸過 前線有係幾多中國武警或公安扮香港警察？

香港生活艱難 出面人工又低 依家呢個咁既市道做差人都係為份人工
為生活可以忍 希望感化到想做好人又想為份人工既警察

班毅進仔唔做警察真係要乞食嫁, 算吧啦

屌你老未 成班黑警打鳩D𡃁仔 仲幫口

呢班黑警 就係後面冇人敢拉住佢地 如果有人stop 佢 佢地仲會咁大惡

事實上唔可行
實際上真係睇唔出策反佢地是但一個人嘅可能
首先佢地本身就係比人洗腦做絕對正義嘅機器
唔存在一點人性

然後即使當中有人係尚有半點人性都好
都已經被佢地嘅制服所帶黎嘅無限權力所腐化
唔可以要佢地放棄呢個身分帶黎嘅自尊感

即使有人良心發現想hea做都好
班狗先前已經去到做得太盡嘅地步
如果今次比市民反cup到
佢地必然一個都走唔甩
基於共犯心理
佢地只會走上人型蜈蚣嘅互含之路

總括黎講
隨著時間過去
警察只會變成一個更腐敗更堅固嘅勢力
係一潭清風吹唔起半點漣漪嘅死水
唔好對佢地有太多幻想

可以策反令到 警察打黑警 對我地都冇壞

岩岩睇返段片
原來個男人係中左胡椒球彈
呆左反應唔到再被背拉棍打腳踢

我真係未見到任何一個差佬係無辜喎！！你搵到一個當你贏！

要一個人,變成一隻狗係好易。
相反,要一隻狗,變番一個人就好難。

你咁講都冇錯，共犯心理都岩 ，係冇錯我都諗唔到點駁

佢地打人既時候仲可以有番d良知，唔好做個咁黑既黑警，灰少少都好

呢個可能唔係無
但係如果係真嘅話
咁只係更加證明警賊係大仆街
聯埋外人毒打自己應該要守護嘅人

做差人本身已經係有原罪 呢個唔可以唔否認， 但想hea 既差人唔會冇

好人唔夠膽出聲 惡人自然聲大 但想退既人多咗 想沖既人都會少

只係希望佢地hea 做 射波 已經好夠

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部人同我睇左佢

無用架喇

呢班人無得救

英雄定懦夫，你自己揀

呢句好岩佢地

可能佢地都想自救呢 等於吸毒既人都係想戒毒，有賭癮都想戒賭，只係冇方法

你哩d說話
我係雨傘時期已經聽到有唔知幾多人講過
佢地入去就係收錢服從命令
留番啖氣吧

唉 我都知同埋我都覺 策反唔係一日兩日可以做到 只要變得冇咁服從都好

唔見得佢地當中有呢啲人嘅存在
你要知道權力同暴力帶黎嘅快感
遠遠比毒品酒精賭博黎得強烈而且難戒
就好似開唔加星cheat嘅gta一樣
見邊個唔順眼就打人噴人椒噴人煙開槍啪人
然後只要佢地守得住呢個政權
佢地就永無後顧之憂（至少呢一刻）
當你有呢種權力嘅時候
個撚個都要買你怕
嗰種感覺真係不得了

仲要嗰班人本身就自覺自己社經地位低
例如偽進/大學被社會視為水泡科嘅學系/出身窮
基本上多少有啲自卑感
你估班藍白畜牲唔知自己而家比人笑咩
權力令佢地嘅自卑感切換成自大感
亦令佢地更加無放低呢件制服嘅可能

威武不能屈 富貴不能淫 貧賤不能移
永遠只有少數人做到
可以互換位置嘅話
我諗大部分人（本人在內）唔收錢都打柒班黑警